其實好想識d毒撚打機fd

我身邊真係無咩打機fd 都係外向出街型 我都係但我係勁鐘意打機 但永遠我都唔能夠同人分享我打機既喜悅 好似呢排玩緊dark souls 打贏左個卡左兩日既boss 我都好似無同人分享感受既渠道 唔知大家明唔明我感受 屈住屈住咁 同女朋友講又唔知我講乜

其實d fd唔係唔打機 但就幾乎只玩FIFA 早排好辛苦r到佢地一齊玩畢幫（幾乎想貼錢買比佢地）屌佢地老母 一個玩左一日 一個save都味開

結果我又自己一個玩

有無鐘意打機既爸打開個tg group講打機野

我都係好似你咁 我仲衰
讀書果陣身邊既fd冇個鐘意打機
女仔就覺得我太man傾唔埋
男仔就淨係玩d無聊濕9game 都係傾唔埋
有時想同人傾下打機野都冇
讀完書我變到完全冇朋友

自己識幾個同事好鐘意打機
自己都中意但無咁狂熱
你講果幾隻我都覺得太難玩唔想曬時間去打

我都係
啲fd一係冇錢買game
一係冇時間玩

打機唔一定毒撚既
你係想搵個打機buddy

LOL啱？我一得閒就on

我都好鍾意玩呢類由bb 到dms darksouls都玩緊

都岩 其實係搵打機既同志

Ps4撚

EDF

Be Fd ok?

Dark soul 好正，不過都係得一個fd會貼得玩哩啲，距外啲fd都唔中意玩啲好花時間嘅game

你開GP我地入咪得

可以
tg: AmadeusF204

Tg vincentcct

x2好鐘意打機 但冇人可以分享喜悅

好 我放工開group add大家 有性趣就留tg

身邊d fd都好少打單機 自己都玩開dark souls不過係pc 得自己一個玩好邊緣

不死人既道路係孤獨架啦

中學年代成日同班fd打機
但自從畢左業之後,讀書既繼續讀書,出黎做野既做野
越黎越少機會一齊打機打到唔訓教

Pc仲孤獨

同意
我仲要對日本ACG有啲抗拒

MmMmM24567

join我地個谷，開左無耐唔多人，
目的係咩都玩，唔係淨常見果堆同識下friend